屌那星！呢個老女人會唔會太撚正！！！！！！

撚有得你屌

40路

Taiwan No.1

胳肋底有疤
隆胸嗰啲開刀位
應該後來先改用自體植入 前後對波唔同樣
塊面都開始塌喇 feel到之前打針搞到溶溶爛爛咁

ff下得唔得啫

44了

賓妹失唔失望啊

巴打都幾後生喎

好過牙現

不

假波我都照屌(如果有得屌)

呢個人叫咩名
見佢好多圖, 但唔知咩名

搞事?
牙現世一

咁快就兩個負皮

我都驚一驚呀

想屌你老母

更年期都黎

係咪你同賓妹

是

你咪迫到我要反降啊

強國叫香蕉君,同比利王同級數知名巴西gay佬

你成日收負皮㗎啦

非
TT最多姐
btw 我係唔gur你反我現啊
吹咩

屌我尋晚發夢先見到佢嚟 唔知點解

夢到同佢做咩

太色情唔講

本身都冇睇開佢我都唔知咩事夢見佢

人地ff 下姐

唔怪之得f4 唔肯埋單

00後？

胳肋底有疤痕你都睇到

佢哋唔肯埋
我埋

應該係性格問題啦
唔係點會咁耐都冇人要
你估佢真係痴心情長劍咩 雞嚟啫

牙邊

爆過波啦 大家都知

Ricardo milos

多謝牙邊

科比， b站叫 自由的男人

比利王， 木吉鬼步， 自由美利堅， dark

呢個年紀應該好飢渴 追撚含 一定好好屌

停經未

好想奶晒佢格甩底啲汗

成4張幾 太老 不了了

正
中出

個樣都執過

返去做功課啦

假波

你養唔起

都似
點會咁耐冇人肯埋身

b你老母同科比你老母咩
佢叫Ricardo Milos阿

記得佢胳肋底超多汗

嚇死仲以為你又黑

你見到咁多正評就知唔係啦

B你老母

spider-man個梅姨

45碎 狼虎之年
屌你正啊喂

負皮！！！

真心核凸，就好似反哂出黎既爛臭西咁

一張圖就搵到咁多支那仔
Ricardo都唔知 走去跟支那文化

Ricardo

人間性器

有錢都唔屌得
痴撚線架

個樣開始變型

岩岩J完波多野？

好想搞大佢

牙演條腿吊打

我ok

變左傾個男人。。gay

洗乜你養
人地養埋你全家都冇問題

去台灣做鴨有可能會比佢叫到

朗拿甸奴

講到好似林志玲包起你咁

屌到佢收經再中出100連發

講到好似林志玲要你養咁

都老啦 仲好似以前咁易搵食咩

笑撚到仆街

D圖乜撚野事

淨係寬姐照佢都夠啦
之前林志玲美國俾人逼佢做雞都係佢搵人救

佢同波多野邊個引退先

做乜尻

我想睇林志玲呀

明明係gachimuchi 文化發源地係日本同中國先
點解依加最先接觸呢種文化嘅嗰批人要跟你地班跟風狗嘅叫法
接觸過新日墓里文化就知 改綽號係哲學文化之一
出名嘅綽號森之妖精 木吉 金閣銀閣 野獸前輩都係日本ニコニコ傳出嚟
條友噏咗個四個名有三個都係日本傳出嚟 你唔屌啲人跟倭寇文化?
依加中國圈只係幫左Ricardo改左綽號 咁就叫跟支那文化?

電話殼都有

係

咩到駁唔到打得個係字

69

加拿大仲濕過下面

無論樣貌身材智慧，都係女神
四張幾都咁正真係無人能及

求圖

騎劫曬

唔該師兄

自從玩過完美世界就好鍾意佢

Ricardo都唔識 記住唔好睇佢跳舞 如果唔係

更年先正
可以日日瘋狂中出

溶溶爛爛你都幾誇張下